% urwald-in-dosen anpflanzübersicht ausdrucken
% https://gitlab.com/lesmana/urwald-in-dosen-anpflanzuebersicht-ausdrucken
% copyright lesmana zimmer lesmana@gmx.de
% lizensiert unter WTFPL http://www.wtfpl.net/about/

\documentclass[twocolumn]{article}

\usepackage{savetrees}

\title{Anpflanzübersicht\\
daten von: https://urwald-in-dosen.de/anpflanzuebersicht/}
\date{}
\author{daten gesammelt und zusammengetragen von den leuten bei urwald-in-dosen.de\\
daten von html tabelle in liste umgeformt mit program von lesmana zimmer\\
https://gitlab.com/lesmana/urwald-in-dosen-anpflanzuebersicht-ausdrucken}

\pagestyle{headings}
\markright{anpflanzübersicht daten: urwald-in-dosen.de umformprogram: lesmana zimmer}

\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\input{daten.tex}
\vfill
nur für den privaten gebraucht. nicht zur weitergabe
\footnote{https://de.wikipedia.org/wiki/Privatkopie}.
urheberrecht der daten liegt bei den leuten von urwald-in-dosen.de.
lesmana hat lediglich umgeformt. bitte nicht verklagen.
er ist nur ein armer junge von einer armen familie.
verschont ihm sein leben von dieser monstrosität.
\end{document}
